[Tank隊合共41連敗]NBA 2017-2018賽季討論區(127)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

龜係咪想刷多年場均三雙

球員地位愈黎愈高我認同
但唔撚應該係kerr把口出黎

一定唔得啦，籃板差好多

好撚西波

小牛公牛太陽國王鷹隊癲撚到

AD射左26球罰球，痴左線

自己隊隻推波仔係咁乞罰球就得
雙重標準到你

屌你老母啦湧狗

雀倒水了

50+15+5BLK
有Block統計以嚟史上第一位有咁嘅數據

好似黎緊20場 場均11個籃板就夠數，依2場都12個板
有心刷 其實好易

真.熱血籃球

場均三雙但係連三隊都無

是咁的 靜也找左數

Barea

55

你意思係三陣？ 搞笑？

差仔

殺龜殺到傻左

小牛片場開工未

未

The Hawks video board is doing this bit where they go around the crowd, find fans with Lakers jerseys and photoshop fake Hawks jerseys on them.

ariza 入完廠 又準左
咩醫院黎

支持AD後入拎MVP

狙擊手康復醫院

後上 *

Ching hehe底

邊個規定後入係hehe

你就hehe

小牛D戲真係追唔上大腸

小牛快D倒水啦

你後入男人唔關我事

今場小牛

基石

高啤 iso 真係廢撚到

左邊條友灑一炸popcorn救火 痴撚線

鵝上到第5

基石完全無力仲唔timeout

叫ed

有表弟第三了

基石輕鬆到

小牛出事喇呢鑊

呢幾場AD爆到癲左
睇黎好快

Tie break 唔係第六咩

差仔個頭 次次都咁油

對拓柒暫時2W1L

小牛玩大左

Nop六連勝已經係七年黎既紀錄

差1.5場上第3

驚佢季尾頂唔住

屌小牛

獨行俠牙

小牛

唔夠隔離廠大腸咁收放自如

下場對馬刺搶埋個tie break 上第三

tank得黎，又表現到好似盡咗力

所謂既1.5場都唔係個回事
你睇狼37W26L 而家鵝先34W26L
即係鵝要多3連勝先平到狼

木牛今場會豬

NBA oscar award

Cuban : lose better
Suns, magic, hawks, kings...etc :

53分18板5封
係咪on9

近年NBA為了打入中國市場，在各方面都下重手，除了每年的中國賽外，在球衣設計方面更是融入中國元素，不管是以往球隊名字加入中文字或是在球衣上畫上龍圖騰的方式，但最近籃網的一款新球衣發表後，更讓人看到NBA「驚人的」設計天份。

笑4

仲學人兩罰全中

倒米

雀士傳埋D ＯＮ９波

柒

樓豬：柒

下場雪佢啦

太腸真係好撚識玩 次次熱血反敗
最佳男主角似係呢隊

樓豬＝林柒

lead幾多都可以輸

原來燒鵝又靠ad打生打死先贏波

突然+1

生命籃球
同之前表弟差唔多

屌你 3月1 大腸對灰熊 ...

屌 你地班友登鳩禾雀

因為守護唔到表弟而自責
而家變超西

究竟兩隊點演

用番大寫柒重好啦

harden有冇畀人燈到打得好差

8/13 垃圾

佢本身就係燈所以唔怕

告啤俾人當狗撚

熱血AD
希望佢永遠健康

mvp級數燈唔到，太強

...= =

冇100%命中同大三元點拎mvp

成隊比gobear 撚到

屌你老味 火箭全部人去上基礎上籃班啦 屌你

一場混戰

希望下季表弟留低+雙塔健健康康打入po

表弟要去湖

踢晒波都唔吹

nene做乜撚野啊

jazz 得守冇攻

表弟要頂薪

火箭要炒到幾時

我睇緊乜？

屌你老母 除左基石 成隊做乜撚野啊

nene

扎邊條長毛岩岩係鷹隊先見完佢點解可以一日打兩隊

基石偷波好準

2隊打緊what

=_=

Jae, Orc Prince, 半廢人
三位一體

追住告啤嚟攻

仲有Carroll

Nene

唔係岩岩轉左隊咩

cp又撚

76想炒booker 咁咪白送左ok4+一個射手+一隻二輪比爛網

咪嘈9中1三分
學阿龜咩

基石ＭＶＰ

當當防守一隊成隻狗咁

收工

屌你老母

防守一隊

雀士

王子全中

琴日你地咪又豬

火箭幾耐冇輸旖波，場場睇都好似嬴

球球都係告啤俾人姦

吧般提 基石 縮

三條友已經夠

屈撚到

我哋仲喺頭八喎

仲有秘密武器

今年唔知佢定牙Jo拎

周天子

贏埋今場13連勝

王子start bench ariza

班閪roty

嘈了嘈了

屌 好撚憎箭

不得不承認今季勇士四巨都唔夠火箭屈機

基石係咁撞人

撚狗

jazz連贏咁多場都仲未上到第8

基石第２球啦

輸邊隊憎邊隊咁你咪好唔得閒

玩到Gobert發火

雀不嬲唔妥箭

迷勇咪唔會

ｏｎ９

冇計豬太多 之前仲tank咁濟

還債牙
當年撚人唔駛還牙

火🔥世界第一

基石MVP是常識吧

禾湧唔識輸

有排還啦 唔上唔落

hi five

ad

呢樣真
第一控衛加MVP簡直無敵

燈 火箭=垃圾

咖哩＋名叔

火🔥 = Champ

基石=MVP

以為箭會輸
點知雀下半場咁廢

SEASON完咪又係我湧第一

ball同ig

湧今年第二名啦

ESPN NBA reporter Brian Windhorst said Monday on "Outside the Lines" that the Mavs, among other teams, are using "inverse analytics" to perfect tanking.

"There are entire analytics departments that are established out there to find ways to get the best five players on the court in any situation and the coaches are given reams of data on this to help them prepare," Windhorst said. "And what NBA executives have detailed to me is that there is some inverse analytics going on where coaches are potentially being given data on what lineups to play may be not be successful and we're certainly seeing that with the Dallas Mavericks."

咪因爲你燈禾雀

係因為有件入唔到playoff的男人係度邪住哂

完全睇唔出箭跟住落黎打邊隊會輸
應該完季35連勝了

西波龍

ＯＫＣ

小牛好波

火箭仲有4連客 勁多b2b
輸就緊 係睇幾時

勇士季後賽先認真啦

依加哈公子比人吹到咁高
playoff一柒準備變地底泥

上年

放心今年有某人擋刀

黑氣

其實黑氣黎都係為左咁用

harden = 垃圾
柒箭 first round exist

這段時間以來，Leonard和馬刺之間吵得沸沸揚揚，眾多消息證實，他們之間的關係確實非常糟糕，然而幸運的是，雖然無法確定休賽季將會發生什麼，但至少目前，他確實回來了。他們之間一度失去聯繫，那麼到底是什麼讓一度惡化的關係有了轉機？

據消息人士透露，這一切歸功於老馬刺的新傳奇，你猜的沒錯是Tim Duncan。

“是馬刺制服組讓他去努力陪伴Leonard並和他談心的，當然了，主要的目的是讓Leonard順利歸來，顯然，他做到了，他不僅在場上是如此神奇，在場下他也做到了“，消息人士說。

無論如何，Leonard回來了，馬刺的賽季征程正式開始！

鄧肯退左休都要搞事

個心理學位原來係咁用

2個都唔出聲既去談心

真.談心 兩個唔洗出聲 你眼望我眼 用心靈溝通

上季煩完ＬＭＡ今季煩可愛 廢老

TD 好似係bi

可愛想走?

完全唔明點解佢要走 懷疑上面個幾句鳩吹出黎

TD索性加入管理層啦

gm td

要出走證明自己唔係體系球員

TD:......
Kawhi:.......
第日
Kawhi:好 悶 呀 我想 歸隊 唔想陪 td. 啦

想像到當時個畫面

Lma:我頂唔順啦

IT9：Ball投籃姿勢很難看，但沒必要改

上年生命石同FMVP成季表現都麻麻地
但一到final就醒返哂
呢兩條老野今年又係留緊力

城城38min 仲唔收 真係放落場就吸到經
肥t好波

入到po爆計就gg

遲早既事

肥Ｔ係甘架啦

AD應該去馬刺

AD應該去湧士

邊換得起

可愛

當佢鄧肯咁用應該有機會攞到鄭肯頭十年既一半榮譽

鄭肯未大傷前都係佢個打法
係冇咩遠投

低位得分完全唔係個皮啦下話

AD根本係全盛KG打法

AD去塞軍

但防守都差一段距離

AD留係鵝根本曬料
放人啦屌

在昨日騎士不敵馬刺的賽後，LeBron曾表達了對裁判的不滿：「我們（聯盟）在保護投手，大家都欣賞遠投。聯盟已經變成了相對於突破球員它更保護射手的地方。」

今天勇士與尼克的賽後，媒體們向Curry提到了LeBron的言論並詢問Curry對此的看法，Curry回答說：「我今天只有1個罰球，所以，不（I only got one free throw tonight, so no）。」

湧士明叔學到湧士大佬講野一成功力都已經夠

咖哩出哂名冇foul
因為佢都唔係nike人

淨係想過個冇球pick都要又撞又拉
慘撚過屎

下一個出個人品牌既球星會係邊個?

字母，ddr ?

The King In The Fourth

DDR 出邊有人買

應該有mvp

冠軍睇運了

Deng 換ok

下年表弟復出就champ

好心學人講波都做下資料搜集
howard 莫雷想續續唔到,係自己跳出合同走 唔續約 叫放走
教練當初莫雷傾向係請雲根拿
係前班主亞歷山大 BAN哂所有意見 一定要請MDA

叫人唔好印象流 真係錄柒黎

支持屌柒佢

呢條76成日係呢到偷d point 做片

寧願睇後撒步，呢個數據佬高質

Happy Kongner
10 小時前
哈哈我反而想睇吓今年咁勁嘅火箭可以逼到勇士點LOL
食住花生等睇戲a.a.

a.a

呢到d低質會員咁多都偷pt
如果真係既話d質素唔使睇都知咩水平

成250磅，斷完阿基里斯一定玩完

雖然我唔係佢fans , 什至無咩好感

但我想佢打番起

咁支持湖人4年max搶佢

不了 鵝會5年max佢

甘搏？

仲要話自己估到火箭打得咁好
屌啦星 搵人POST返季前預測 佢應該可以去NBA做球評家

真 呢到留得言既手joke都係低汁會然

20637係例外

我真係支持，簽唔到PG 既即刻轉搶表弟啦，唔好再FF 我皇會走

應該1+1

呢個馬後炮勁到爆炸

到底 會然 坂井泉水定Joel_Embiid小器D

正皮: 坂井泉水
負皮: Joel_Embiid

邊位

上次講騎士條片已經不知所謂 想學bballbreakdown 但手高眼低
唔明點解咁多人討論

以為講我

呢幾年越企越出，就算跌watt都唔會跌得太多

關禾咩樹=，=

個陣10個有10個都話我勇最少3連霸
連巴克利都話唔洗打都知冠軍

呢度多數估火災失敗多 大飛相反會成功

讀出黎你咪知

聽過字母同AD都有機

咁呢個又無錯

火箭最多偷兩場

基本都係估又係猗湧會師決賽架啦

咩住咁重既身體

隻腳唔跳都頂唔順

mda harden cp3
三個季後賽真係 希望佢地負負負得正

垃圾火箭隊

Harden 打頭三節

Cp3 打收局

負負負係得負

Mda 唔好對到pop既個剋星

如果可愛成季唔出
拎住依家個陣都輸 mda死撚左佢吧啦

Lma 有7場主場

而家個陣容唔係幫登登度身訂造架咩
輸波點解唔係夏登死撚左佢

係針對勇士度身訂做
所以會輸比刺

點針

火箭連勝到個勢咁勁，勇士又the 哂皮，我就覺得火箭4:3 勇啦 harden 成季都好fit

應該係kawhi玩木頭公仔唔准郁輸咗
先死死地氣歸隊

有無人睇呢段
笑到我仆街it9

點不知所謂法

屌人都要比啲Point下話

其實佢個topic咩廣東話講nba已經好on9
入面d內容同fanpiece個d又冇咩分別
真係哪來的自信

咁真係唔多香港人拍片講NBA

我又唔覺得咁差，同fanpiece邊啲差唔多

我覺得垃圾刺完全無能力應付cp3拉pau出黎sm
上年套打法唔work 今年有機會打火箭既話應該會比箭橫掃復仇

Fanpiece咪又係偷人外國D文, 但係英文又有限公司

樓上巴打已經有講，猴點走，RYNO同EG點黎同佢講既完全唔同，猴OPT OUT簽第二隊佢就話係莫雷放佢走，佢話RYNO同EG係莫雷係NOP帶過黎，明明人地係FA簽番黎，佢就講到好似trade番黎一樣

跟住講迪安東尼個度又一味係度講太陽咩7s or less Run & Gun
去到NYK教到一餅野咁又唔講，去到潮個時比人炒又唔提，而家登子同波縮兩個拉得起隊波就係度J ，當年太陽同今年火箭打既野根本完全唔同，唔知有咩好拉埋黎講

又要係咁係度拋書包拎到Terms出黎講，我唔知佢係真係分析定係想演野

個d真係夠膽死直譯人地d報導就當一篇野出

我之前都有玩過下，但見d撚樣轉貼仲多人睇過我曬幾個鐘打一篇野就唔想再玩了

依度最高質會員係20673

姐系冰戈牙？

Tip:西區球隊球迷

其實話mda打7s 已經錯...

就拎今年火箭講

Pace都係排前中段

佢話MDA火箭唔係打7S
但又用左成兩分鐘講以前MDA係太陽點打7S點R&G

我反而想問，騎士條影片有咩咁差

火🔥有手腳講咗

無按入去比佢賺view

學你話齋囉，你冇做錯到，但都係冇做岩到囉，我都唔知你做緊d咩

我有次禁左入去睇，睇左一陣就覺得柒到唔敢睇

咁唔算不知所謂下話

今晚返去學野先
利申：低汁會員

我都唔知你講乜鳩咁都唔算不知所謂？

想知it9+ball同場係打成點

如果你係片主，我有小小提議比你

1. 要比資訊既時候唔該清晰d，d球員點黎點走，簽番黎定trade走你要講清楚
2. 你把聲其實有d懶，聽到我好想訓教，我唔知你有冇得變但你把聲令我冇咩心機聽
3. 講緊邊隊就唔該緊貼番個主題，唔好掛住拋書包將個主題拉到唔知去邊，我都唔知你顧得邊樣，我又聽得邊樣
4. d英文發音可以發好d，一係中就一係英，又中又英聽得好辛苦之餘讀得唔好聽真係好柒
5. 唔好成日講埋d野懶好笑咁，完全都唔關主題事又懶係要搞氣氛咁，真心好難頂
6. 唔好用埋d好local/偏門既用詞去講野，好似你火箭條片咁咩屈英打法，我聽到都想打冷震，唔知係係咪覺得好貼切但我聽落就好柒囉
7. 資料搜集要做好d，準確d，同埋唔好下下掉數據出黎，係要分析就講多d比賽內容，做數據撚大把人叻過你

最後你分析戰術個度係幾好既，但就係個度囉

我覺得有人肯用中文去做既係幾好既，但唔好因為少人做就覺得求撚其都過到骨同有人buy你你會彈起囉

潮人今日九個人雙位數得分

show緊自己控球能力牙

呢下好笑

提前鎖定shaqtin' a fool

唔知IT9但呢下第一呢

咁如果波叔無主動伸手但俾個觀眾用手拍到，又會點

觀眾出界

好心個球證啦
贏波最後幾秒d球員係咁激動將個波雙手dum落地接番又吹佢double咩

咁係咪要質問佢係邊隊球迷嚟判定邊隊出界

我諗起好似前日有個觀眾伸手接波，但個球員仲想飛撲就比觀眾接住左個波同球證屌鬼

好似以前playoff都試過

睇佢隔離個個就知佢係箭既球迷啦！

James Harden's Mom

以前幾鐘意jazz Trey Burke同Exum
而家burke終於有機會上位 但exum

btw 如果係比賽中間俾觀眾用手拍到

就我理解就係暫停比賽--->保安趕佢走--->較番個鍾去俾人拍到果時--->重新發球

Trey Burke自從開始扮AI之後就好似上左身咁

「賽季最完美勝利！」對爵士的苦戰過後，火箭主帥D'Antoni在接受採訪時的時候這樣說道。

隨後D'Antoni感動的謝謝了所有隊員：「說實話，賽前我不知道我們該怎麼去贏下這場比賽。我沒辦法，但我的隊員們找到了找到了方法，我感謝他們。」採訪他的ESPN著名記者Kevin O'connor表示，自己從沒見過D'Antoni這麼激動，他甚至有些哽咽。

贏波方法：俾個波同告啤對位嗰個單打

爵貧攻既問題都真係幾嚴重

今日拉開果陣球球都係咁打
輪流sm佢
小球先係籃球既未來

我唔係，純粹覺得唔係咁差

高啤 d進攻廢到喊

嗯

差仔進攻不穩
咪嘈有一場冇兩場
係得Favors算最穩陣
高啤進攻當打小半個
Ingles又唔係進攻點，真係唔知點打
唔係對住進攻強隊還好

對住箭呢d你守佢半場，佢用半場打得番起就冇力還擊

夏天叫高啤去練進攻啦 佢d 低位 中學生

今時今日d底如果冇進攻又守唔到perimeter真係好雞肋
熱火就係因為咁迫住成日第4節收埋白邊

除非好似DAJ咁有人餵
唔係除左防守都好雞肋

米嘈打到wb咁就得(唔爭板同刷助攻)

係
琴日同jokic比就分到高低
大家都比人撚 但jokic 低位食硬火箭2分
小球無手感火箭就收皮

白邊點同高啤，白邊粒波到佢手9成傳唔返出黎

高啤有策應玩

Daj唔係咁差，打湧罰球又準

jokic 先叫策應啊
喂比隊友 多數有空位 高啤差幾皮

咪嘈今年再練好d外線就已經可以好好抽

但jokic有時比人睇死佢想傳波就要好耐先反應得切

算有架喇，都無乜中鋒可以好似al，jokic咁玩

以佢零攻力黎講做策應算係咁

咁jokic打左年半
基石上年學人 棒球式長傳 成日to 今年咪好左
呢啲位需要時間浸出嚟

但係1 on 1比人甩到咁有冇手感都係一樣
我覺得防守big man好似steven adams咁就最好
板照贏底照屈 但係1 on 1防守唔會比矮仔完爆先

你同我講第4節最後兩分鐘close game你球球比人cross真係點出你

姚明今時今日打nba會唔會比人撚死?

前題係佢另一邊又係可以撚死人

問題係進攻唔得既rim protector

明哥今時今日如果打協防真係喊出黎

明哥同capela轉，火箭會唔會champ到

定會仲衰?

姚明打現代nba 防守一定比人當atm

但又唔見到進攻硬食兩分

AD真係好撚勁
入53分
今季一定 first team

打30場中鋒就上C位 ?
之前個年就話佢長期頂C位

學表弟咁囉
pick完死都唔switch向後縮

唔係表弟大傷
佢都應該冇得打 center

踢毒撚落二隊咪得

難d 除非下場就傷

上年有邊五個一隊？
占士同25都霸左個位

oneal都係咁，有咩問題

上年係可愛同吾皇
禾杜二隊

lbj kawhi ad jh wb?

上年25唔係傷應該霸左一陣一個位
反而會係可愛同我皇爭

所以我皇都幾負碌，依2年個一陣都可以叫冇咩競爭咁拎到

3個fw 都得喎，ad今年又有份啦

係鳩三個前鋒
AD報中鋒架

ESPN網黎

ESPN係官方 ？

見到hupu成堆迷小牛嘅然波都哭喪

咁官方都將佢定為F-C既
可能真係30場中鋒都有得用中鋒入一陣

咁應該係C
ESPN信唔過

你唔明架喇 依家求輸唔係求然

唔係官方定
係D記者投佢係C到一票佢就係C
好似係

最後一年tank啦

今年D TANK隊競爭太激烈
一場都唔可以然
今日然一場個PICK可能跌幾位
唔哭喪就假

咁即係入硬

今季太陽成績咁差
booker下季應該去邊?

一來未完約
二來RFA

未驚過 ，刷分仔正係識刷數據又成日打人，鬼有人要咩

牛你老尾 獨行俠牙

唔係續左約咩

唔太鍾XXX
覺得佢重建成功背後影響到好多人
xxxx , xxxx , xxxx

選到xxx ,xxx只係運氣好

利申 xxxx fan唔係xxxx fan

續左5年億五啦

屌自己支持個隊贏波都幾癲

上年d鬼佬又係屌湖人贏波，痴鳩線

唔tank點有希望
雖然你唔曉養嘅都係一件垃圾

未續牙，話夏天先續，不過刷分仔話過肯續

曉養mcgee都會fadeaway

贏球一時爽，選秀火葬場

咩直

帝王

湖人

湖人三榜眼好咩差

咁dlo係唔係垃圾先？

數字人
新秀墳場
公牛fan屎認證

mcgee係勇真係垃圾時間出黎mid range fade away

Tank 無問題既

但作為fans 點會屌球隊贏波

湖人選人用人唔算nba 最底個班啦

同刷分仔並列兩大tank隊神器

犯賤

其實booker刷分得黎對面隊通常成隊望住佢黎補位fg唔差仲要21歲仔真係幾好

上年我皇一陣個分仲高過kawhi wo
點得出係kawhi同我皇爭 隨時係kawhi同KD爭都得

我覺得18年josh Jackson 進步左好多

點會係吾皇爭
球隊戰績唔錯 數據全能

KD係比Zaza tk之前keep住MVP第一

上年KD傷前MVP大熱
所以佢一定佔一位
從而得知 LBJ同KAWHI爭一位

所以我皇破最多一陣嘅紀錄真係有啲運

算叫還左00s四大PF霸位嘅債比佢

用一個晚上就能記住對手所有的戰術！他就是NBA中的最強移動大腦！

自從本賽季加盟鵜鶘隊之後，Rondo的表現並不如之前幾個賽季驚豔。雖然偶爾也能拿到大三元，送出20次以上的助攻，但不得不說的是，Rondo已經漸漸的淡出了球迷們的視野。

然而通過數據統計可以看出Rondo依舊寶刀未老。在本賽季的助攻榜中，Rondo以場均7.4次助攻排名聯盟第4，但是他的場均出場時間只有24.8分鐘，是助攻榜前30名球員中倒數第2少的。

也就是說，雖然年事已高傷病纏身，但是Rondo依舊用他的經驗和大腦幫助著球隊。

Rondo對戰術的理解超乎人們想像

事實上，如果說Rondo是聯盟中最聰明的球員絲毫不過分。一個小故事：2008年季後賽首輪，塞爾提克對陣的是老鷹，在系列賽開始之前，教練組給每個球員分發了一個冊子，冊子里記錄了老鷹隊數不勝數的戰術。第二天在訓練開始之前，Rondo和教練組說他已經全部都記下來了。教練組不信決定考考他，結果沒想到Rondo對老鷹每一個戰術都倒背如流。教練組震驚壞了，於是他們決定耍個壞，考了Rondo一個老鷹隊沒有的戰術，沒想到Rondo直接拆穿了他們：別扯淡了，那個冊子里根本沒有這個戰術。

這就是Rondo，不是說他是一位記憶大師，而是對於戰術，他有自己獨特的天賦。

Cousins只服Rondo是有道理的

人高馬大的Cousins在這個聯盟中誰都不服只服Rondo是有道理的。在兩人效力國王期間，有一場比賽一直被人津津樂道，在面對老鷹的比賽最後時刻，國王隊領先2分。Rondo識破了老鷹的一個絕殺戰術，從而防住了老鷹的最後一攻。這個球Rondo指導Cousins去底角站位，那時候老鷹隊五個球員都離那個位置很遠，Cousins一臉不解，Rondo怒吼著他去那里站位，於是Cousins一邊搖頭一邊納悶著過去，沒想到，老鷹隊隨後真的有球員去那里跑位，並打算要球，結果因為Cousins站在那里，計劃被打亂，戰術不成功，國王隊取得勝利。賽後國王教練Karl給了Rondo一個不可描述的肯定眼神，可見Rondo對場上局面的掌控已經到了一種境界。

而在本賽季的比賽中，Rondo也多次在場下佈置了成功的戰術。

好期待rr 9做教練

睇票係LBJ同kawhi爭喎
25大部分票都係2陣

閱讀理解fail

最後一次show出黎kawhi排第3 我皇第4添
最後我皇咪一樣多票過kawhi
KD唔傷kawhi一樣冇得爭 晒氣

MVP係WB>Harden>Kawaii>LBJ
但係最佳陣容係Harden>WB，LBJ>Kawaii

佢做NCAA教練就啱

KD唔傷有部份第一票就會比左佢架啦
到時仲係咪我皇>Kawhi都難講

爭1同3票

所以用MVP排名黎睇一陣理據唔充分
我皇d慣性票咁多 我就唔信佢要同人去爭一陣
佢拎撚硬

論影響力
Rondo 歷史第一唔解釋

MVP最後二選一點同玩法
爭一陣有兩個位入

有無睇新聞
個印度恐怖份子咁撚似rubio

本身蝻個個就係恐怖份子
Rubio = 蝻

所以好合理

肯定教唔到超級球星

應該用all stars果時既傳媒投票睇風向，因為就係果班人投。

上面太長唔quo

冇試過你又知教唔到？

Rubio係西班牙人黎架

佢係死阿差

佢死忠黎 係度燈緊= =
手腳你難分真與假

諗起早幾年有個DPOY入唔到防守一陣

拳王

死忠你老母
迷差仔=On9仔

有高尚靚仔白人唔迷走去迷個蝻

利申迷當值

條友咁難侍候, 唔夠幾個月炒大獲比人炒, 咪教唔到

拎啲冇發生過，淨係靠往績推斷嘅野出黎講=on9

表弟脾氣咁大都服

咁有無MVP入唔到一陣啊

表弟脾氣幾時係大個D黎
細路仔脾氣就有份

有睇 見到你咁講諗諗下又幾似 不過佢得1.73 仲要93kg 肥仔黎

Ching自嘲能力一流

Marc食撚咗吾皇個dpoy仲要造馬先入到防守二陣

我皇個年又真心慘
我覺得個年我皇值拎過Marc

有自嘲

一撚樣

差仔173 confirmed

駁唔到 評已正

岩岩睇左火箭條片
冇你地講到咁錯嘅又
同埋有D指控都幾吹毛求疵下

希望g.hill後日上水燈死大腸

8012 D燈力係超越時空的

開頭d資料已經錯啦
一早估到火箭打得咁好
估到邊隊奪冠軍未

聽日又有得睇牙鞭雞姦熱水

開頭個度柒係冇得講架啦
但後面個度又唔係你地講到咁
E.G.上面有人話佢講火箭打7秒，其實都唔係

比啲面我唔好成日笑佢

老老豆豆，迪安東尼係一個冇防守既領隊，季後賽一直係佢既弱項。 另外一隊西波龍都係，呢兩隊都係常規賽龍，季後賽就蟲。

季後賽弱係冇錯
但冇防守都賴佢
佢個D防守差既隊都係陣容問題多過佢自己問題下話
你話佢弱項係應變差得一套就啱
唔係都唔駛波波見一次撚一次

咪睇馬刺，占屎呢D常規賽9下9下，去到po防守上番力，另一種感覺。

一陣又屈埋你係片主牙

講咁多

哦

我一直都只係話條片唔係咁差

問多兩問我變埋片主

我相信呢到d巴打都對自己愛隊好熟

金塊實係我最熟

追球星多過追球隊

nba既球員變動太快

你話足球隨時一個球星可以留隊10年
一條龍骨睇10年

籃球既機會細d，而且班role player仲要年年唔同咁濟

我最愛球星排行榜： Rondo>LMA>>>其他

你最愛球星:
我皇>>>>閪>>>>OKAFOR

你最愛球星:
鐵爺>>>>>>>>差仔

多謝個垃圾班主

你最愛球星: jokuc >lillard >all

WB本賽季送給Adams164次助攻，聯盟隊友間最多

Ching佢最愛係勇士

無水行俠西書就少164次助攻

Adams D卡位都冠絕全聯盟喇。

打錯 想打我最愛

佢最愛含嘅球星

最衰都係數字人

Adams肯做呢個位已經羸咗

馬刺咪留咁耐囉

正常唔止啦
WB交落底空晒佢都傳出黎
換係DAJ應該仲多

呢d真係垃圾球評

咩鳩都無講過講成5分鐘

好鳩憎佢

從數據上看，獨行俠本賽季的擺爛相當有技術含量。他們是本賽季在比賽關鍵時刻表現最糟糕的球隊「關鍵時刻被定義為比賽最後5分鐘，分差不超過5分」。在這些出現關鍵時刻的比賽中，他們有著聯盟最少的比賽勝場數「8場」，和最多的失利「29場」，他們的關鍵時刻淨得分聯盟倒數第一，為每百回合-31.2分。這一數據在過去十年的擺爛排行榜上能排進前三，稍遜於2015-16賽季的76人「他們的擺爛換來了狀元秀Ben Simmons」和2010-11賽季的灰狼「他們的擺爛換來了榜眼秀D-Will」。

其他隊學下野啦好心

12山貓係咪連關鍵時刻都無？

以廣州話去計，呢條片/呢個 youtuber 算好/最高質
可能某 d 地方講錯左
但係睇佢戰術果段都知佢有好認真咁做 research
無必要雞蛋挑骨頭啊

KD 肯定一隊，Lebron 會因為歷史/價性票原因而 > Leonard
不過純以表現去計，確係應該 Lebron 落二隊

比例上
G14青訓上一隊多啲
定PLAYOFF隊PICK完用到而家多啲

下年ROOKIE有咩好野

新上將
咖哩波叔混合體
六呎十iso joe
機動型保殊
歐洲靚仔組織型射手

下年啲rookie頭七個係最有潛力

硬係覺得JJJ好伏，希望俾咩直揀走

咩直gm要新curry掛

#聯盟消息

根據 Tim Bontemps 的報導，關於 Zaza Pachulia 是否故意跌在 Russell Westbrook 腿上這件事，NBA 表示並不會給予金州勇士隊中鋒 Zaza Pachulia 任何相關懲處。

For those hoping/wondering/expecting the NBA to discipline Zaza Pachulia in the wake of Saturday's incident with Russell Westbrook, I can report the NBA will not be taking any action against him. Pachulia and the Warriors play the Knicks at MSG tonight.

Source: Tim Bontemps/Washington Post

nba眼睛係雪亮 一早講zaza冇心架

Trae young=伏

76人揀親=伏

mb邊度伏？

啱啊咪撚罰佢 積埋啲債還係kd身上

怨婦

殘廢

樣衰=伏

岩曬 綠軍專出怨婦

離開咗隊嗰啲

講到安爺爺會留你成世甘

預知到聽日騎會輸比網
76比熱水大炒30分

公鹿對巫師

無戰術大戰

希望公鹿贏

有parker勝率上升

無john wall勝率下降

咁對佢兩個就perfect

燈

今日差不多場場都影響tie break

網隊條友咁撞落少煮度

講錯，撞落JC

據《邁阿密先驅報》記者Barry Jackson報道，36歲的熱火後衛Wade不確定是否要在本賽季結束後繼續徵戰。

「我不知道，」Wade說道，「我已經告訴過身邊的人，我會在賽季結束後做出決定。這是我生涯首次以這樣的心態步入休賽期，之前我都是以自由球員的身份，或者跳出一個合同來追求另一份合同，而這個休賽季將是我第一次會考慮自己的感受以及球隊的情況，然後做出決定。說實話，我對此並不是很煩惱，無論做出怎樣的決定，我都沒關係，這將是我自己的決定。

「我肯定需要考慮許多東西，我是否還想再一次付出同樣的努力？當我逐漸老去，為比賽做好身體方面的準備所需要的努力是不一樣的。另外，我是否能夠在心理方面做好再戰一年、全力以赴的準備，而不是打到一半中途退出？」

KD 又講埋d 鳩野

杜蘭特：不應該公佈球員薪水，它會讓年輕人瘋狂

笑4

最正係段news 下面有留言話。。。
....這樣就沒有人發現我減薪

名叔應該會再減薪留湧但又怕人笑

想lbj 加盟，收US$30一場留隊，但唔好講出去please

球證迫害熱水

啱啱mb球goaltend

有乜好處？

講下自己d 命中率先啦

PK GG

騎網哥場罰球數差咁遠 打法問題定球證陷害占士大帝

14-0 笑4

俾說話銀仔聽銀仔咪做野

其實又錯唔哂

但實行唔到

hot 撚到咁，點打

6分鐘24分，12分鐘咪48分？

夫G燈死鹿

48分鐘咪192分？

睇慣左大腸D影帝級演出覺得其他TANK隊都幾不知所謂下

Satoransky>All suns sub pg

邊個pg會廢過ulis

帝王有無力一戰影帝個位？

Bobby Brown

帝王隊唔會輸俾同一個人twice

陣間就第三次豬比拓荒者

但係會輸thrice

計得貢快既

25想整個湧王朝超越LBJ同Kobe

我渣 5-5FG

當我無講過

唔再講了

公牛又豬

76

tank牙

LP又忽左,睇唔到我猗LIVE

燈as fuck

猗啲防守廢撚到

羅唔走，湖人會去到咩高度

原來76個場都係咁

同IT咁上下高啩

猗個後備無jeff green變左紙紮防守

只要冇手感就會大敗

牙波同笑煮一攻一守完美配搭

係都唔係同短人比啦

上年就all star+2陣
今年就變左過街老鼠
笑4仲話要頂薪

對籃網都炒唔到

吾皇又絕殺

猴活又嬴一場

我覺得真係好離譜
事關下年個狀元籤
點都出力打啦下嘛
最好炒夠六十分啦

少煮勁到

迷羅了

平時佢三分炒哂

mb殺人

收起korver啦lue

羅今場好淡定，成材了

可能望到牙fred嬲9
點解你就去爭冠，我就去tank隊
仲要係幫你隊爭冠隊tank嘅tank隊，痴孖筋

再咁落去CURRY都要變右手少煮

希望爛網成季都可以打得咁好

牙fred

騎要贏了

korver防守真係跟唔到

太遲收起佢

hood

要贏了

DIU,換轉係登登,一早吹左啦

羅做乜撚野

未係星，唔吹住了

羅冇雞

當球証傻既咩

G.Hill帶騎贏波

睇得登登多,真係會覺得球証傻

鄭俊弘個球關鍵

Hood 黎個個好似係

果d係登登傻唔係球証傻

忽然騎迷

又話騎防守好左既

Nance 又汁到雙雙

贏波=好左，好似係

球3分呀 上一球
BTW唔係騎撚

越嚟越磨合到騎士戰術

打網都要打到咁

買唔買人我皇都要場場打近40分鐘

字母根本未有資格做superstar

幾時先有love

仲有個幾月就季後賽 諗起都扯扯地旗

東岸明星首發都唔係superstar?

廢ben

有少煮

佢係，但未夠料

痴鹿線，夫子咁燈都追得返

數字人D TO真係世界級

Fear the Deer

熱水個場勁好睇

SLAM直頭將佢放入nba百大球星第8X位
擺明要捧佢

吾皇

Simmons：討厭在訓練中防守Fultz，他突破太強

美作豬

分唔到係熱水d防守好定76進攻柒

前者

4占9

佢背籃視野未夠

一入左背籃mode就出唔返黎

但佢又好中意背籃wo

佢最殺食係正面靠手長腳長切入

呢招係好勁，但成日撞到人就唔知點算好

259

今前又係靠mb同特惠牌love carry

邊個特惠牌

Dario

首你老豆發咩.......

BEN

Wade!!!!!!

火神

G持屌柒支那字

95:95

打死禾

紅撚

紅撚竟然唔派膠

咩啊呢個名早10個po左右定咗, 好似係.

成日都屌d唔屌d

on9 foul個3分

依球仲要咁玩

76 head 果 3 分又派膠. 仲有成分鐘領先洗打呢d球咩

MB

embild

Wade

痴撚線 咁樣turnover

g持wade絕殺

係喎, 成日要mb執屎

Embiid 加油

d wade!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

想快d睇大帝打爆騎內線

紅撚幾時死

三分foul

WADE

3分ft

屌

永續紅撚

wade 呢下真係好l醒

頭先carry個幾分

關鍵時刻永遠都派膠

追平架啦

hijack simmons

hack a ben

話時話 香港唔係不嬲叫開大帝占士
幾時開始大帝呢個名變左MB專有

上面講開支那詞我先諗起

病閪d 罰球...

經驗 冷靜處理

對Point Center 唯有咁.

屌wade

wade真係痴線

WADDEEEEEEEEEEE

CLS

牙ben wade

好撚勁痴線佬wade

閪門

DEWAYNE WADE

This is my house!

wade

hack

最後兩分鐘其實可以hack既咩？

Wade返生

我係G持76人的. 但係我更G持WADE CARRY 熱水嬴, 好感動想喊.

真係老夫聊發少年狂

wade打多年啦

屌，回春，成節打Wade

佢控緊波

27分

罪人紅撚 臭閪

唔退休了

真係全靠牙ben

wade咁都想退休？

屌好滾動

牙ben應該好sad

紅撚空曬

紅撚wide open,嚇死

但老實講 最後熱水呢球守得好差

Wade唔好退休呀

Wide open 炒

76 最柒就係HEAD 3 分紅撚走去ALLEY OOP BEN果球

紅撚大空位唔入

閃電wade

今年最佳笑話 柒碌

預左JJ唔入啦

佢最後剷個下自己要射啦又唔敢射

殺紅撚ready

wade最後幾分鐘好似冇炒過

希望佢成大器啦

#613
坂井泉水
•
2018年2月28日 10:58:57
紅撚竟然唔派膠

wade+dragic真係屌打對面個傻仔+紅撚

好撚clutch

自己愛隊自己燈

認錯左白人

三分炒咗

支持永續紅撚

23m我掉落海好過

Ben

天花板right here

二千幾萬一年勁平

Wadeeeeeeeeeeeeeeeeee

珍惜wade

Wade fans, 好滾動

與其練三分 我寧願佢練好D籃下Finishing好過
D放籃勾手成日炒

Wade😭😭😭好感動 支持左佢7年 毛管動喇😭😭😭

wade同紅撚掉轉份人工就差唔多

Embiid:艱難既失利

傾屎

請問一下半獸人而家咩情況？ 好似好耐無見過佢既

因為擔心自己傷勢遲遲無法恢復，Leonard還花了三週去紐約，諮詢當地的名醫並做恢復練習。在這期間，他一直與隊友們保持著聯繫，讓他們知道自己從未考慮過放棄本賽季的比賽，Green就是其中一員。

「我們是隊友，我們一直通過文字聯繫，」Green說道，「他有時在這里療傷，有時又去了別的地方療傷，只要他自己感覺舒適就好。」

但在這之前，馬刺仍要用「Leonard不在」的方式來打比賽。

「我們已經做好他賽季報銷的準備了，他能回來當然很好，但在這之前，我們必須用另一種思維來思考比賽，否則可能會出岔子。」老將Manu說道。

半廢人

比人雪好似係

我都唔明

我唔信真係差到咁

做咩雪佢既？ 之前唔係都唔差架咩

原來傷左

Kobe看待事情的方式常常和一般人不一樣，例如對於湖人休賽期明顯的招募巨星行為，他也有不一樣的看法。

然而，Kobe卻認為湖人不應該這麼做，在一次和Jalen Rose的訪談中，一開始兩人說到Kobe和Nike決定復刻Kobe一代，後來則談到關於湖人招募自由球員的事情，Kobe說：

招募自由球員嗎？這到底有什麼意義，打電話給某個人？帶他們去吃晚餐或者什麼的？事實上，這支球隊並不需要招募別人過來。這必須要由某一個特別的人，一個願意為這支球隊效力，並且願意承擔為這支球隊打球的壓力。

年年都係咁

靠佢死得

點解我睇到係因為私人理由離隊？
呢個年頭好似好興唔訓練，自己可以走左去 ,我屌你簽左約，可以話唔玩就唔玩架咩

WADE仲話賽季尾考慮退役

冇記錯好似佢嗌過trade me ？

傾屎豬了

話左佢呢d垃圾 根本做唔到老將傳授經驗
要佢唔好鳩埋一份都已經唔容易

牙波二波3波

自己都故唔到仲要傳授經驗

前同事：Rivers可能會對尼克主帥職位感興趣

...........

bledsoe

公鹿會唔會落後成場絕殺

LAC: 快！唔好等下個禮拜

洗唔洗咁狠

Beal 勁撚到

beal

巫師一哥 beal

今年BEAL 竟然帶到下隊

foul what?

所以當時我係支持要Wade

依場好睇到

多謝夫子

字母

死撚左佢

廢物，識唔識波
落後兩分咁遲先起手

交比parker處理啦

我個名表示想笑

專心講波ok?

nice

中間頓追平，加時輸波
呢個劇本deal唔deal

字母極限已經到左啦 輪到中間頓嘅發揮

唔deal，中間頓正選更加穩

筆掃好波

唔係parker 咩

紅撚如果入左果球三分咪又當佢神咁拜

試過啦
結果冇

我由開季屌鳩紅撚屌到依加

入到先算

唔會比波parker打架呢隊西波

快d走，垃圾

死肥豬出得咪可以出少D紅撚囉

戰術成功做到比佢，出手無問題

入唔撚到牙

入唔入到都係咁
我覺得佢而家係頂替緊76 playbook入面隻豬個戰術定位
佢已經盡咗力了，能力差太遠無辦法

今場河氏win係100%嘅波

隊友唔會怪佢

Randle 換

Deal

想睇我渣身披紫金戰衣同日日俾HBK吹捧

黎我湖輔助牙波登機歷史第一PG

ESPN可能老屈Arizona大學比錢叫球員入學

巫師後衛John Wall因膝蓋傷勢缺席了球隊自1月28日以來的13場比賽。根據Stat Muse的統計，巫師在這13場比賽中取得了10勝3負的聯盟第三好戰績，在這期間巫師的命中率排在聯盟第二、場均助攻聯盟第一、百回合淨勝分聯盟第五。

點解redick 叫紅撚

收嗲啦

今日，在接受《》採訪時，Booker確認自己會被和76人打成買斷協議，但他表示已經有更想去的下家了。

Booker說道：「我和我的經紀人談過了，我們對此（買斷）並不在意。這個聯盟什麼事都可能發生，當我來到這里的時候我就知道。這就是生意，我的感情不會受到影響，因為我知道已經有不少球隊想得到我了。」

「我知道很多對我感興趣的球隊，我的經紀人已經給我一份名單了，我會從中做出選擇。我不能告訴你們我的具體下家，但我可以說他們是總冠軍的最大熱門，我願意輔佐那幾個全明星。」

佢之前snapchat唔小心po左自己條充血撚

果個唔係green咩

無三不成幾

Red dick

一樣咁用
紅撚23m，Rocky底薪
公平咩

兩個都有

Green無條J一般，所以叫廢鳩
Redick條撚脹到就爆咁，所以叫紅撚

今年夏天，騎士球星LeBron去留難料，現在已經有很多關於他未來的猜測，最近76人方面又是大張旗鼓地招募，引發關注。而根據最新消息，LeBron已經考察了費城的學校。

這個消息是76人的現場解說員阿拉-阿布德納比透露的，據稱，在這次全明星週末放假期間，LeBron特意花了時間去費城當地考察了一些私立學校。

「這事我有跟一些人說過了，我現在也不介意說出來，我兄弟就住在費城地區，他告訴我，LeBron在全明星假期期間去了費城，通過一位當地負責人考察了一些學校，」阿布德納比表示。

顯然，LeBron考察學校肯定是為了他的孩子們在考察，他有兩個兒子一個女兒，如果他要離開騎士，那麼肯定要為孩子們先提前選擇好學校，所以，這個信息讓人懷疑LeBron是不是真的在考慮加入76人。

望下username 啦

所以=勇士

唔係red dick咩

咪撚黎
thanks

抵死，笑我湖心戰啊啦

Ben Simmons 同吾皇幾老友 成日一齊練波
但ben 無3分 點做吾皇炮台

夫g 9up 都有人信

掉返轉 吾皇做炮台

塞啦

認真dick

牙Ben+吾皇做炮台

on9dick

大佬係我

你刀系牙Ben嘅其中一枝炮台

Error 404 三巨頭not found

河神hot 到
睇黎要豬波了

millsap出翻黎冇人理

Covington條合約戰士快撚d死啦

係咩
咁金塊入playoff 機會又大左

簽約之後真係廢左勁多

潛艇d 防守真係得淡笑

錢已袋

DKLM , 新大媽舞

佢喺呢度嘅功力放到八成去創意台，一早上神壇

忙到唔得閒理

岩數，Kings繼續輸落去啦

完全無體育精神，可恥

唔俾面VC=刷分陰濕仔打手

我地係技不如人

但....但已經上左

上左杜老母?

你好笑過夫子

姐係在下

一個杜老母即刻上水

佢去埋勇士打撚呀

佢去都唔會有得出啦應該

lou 大爺又carry

Zip左mcgee d時間？

笑4 兩個bust嘅狀元係度搞笑

圍爐取暖

最衰都系數字人

Nick wright幾中肯

其實而家熱水定位係D咩?

無人睇大飛？
marjanovic 7分鐘 正負值+27

招人開個數字人討厭區
隊波好拿低賤

利申 Rose fan唔係騎士Fan

字母係4

有意

榮叔應該係3

河神收起左

唔覺
事實上我認為依一刻Lillard still better than Irving
更遑論tier3個堆

基石同名叔應該係1

我眼中lillard 有二尾三頭

Agger

DeAndre Jordan成個第4節冇得出，下年真係走得

Go LA la diu

jokic 比boban 吊打

CAJ
PF: James
SF: IG
SG: PG
PG: Ball

老母都識教，好似係

喺la間屋賣埋 應該走硬

金塊個底俾一條友打爆

去火災做餅王

做乜鳩foul

河仔開晒都唔入

boban 15min +24

正常發揮

Ad 2尾3頭
字母同lillard 3尾4頭

Harris

笑死
最後一分鐘出番河神就開始choke

咁都追到

....痴線

河仔miss ft

河

成場河仔ft 好差都照比？

on9, 咩play黎

@食蕉

河仔贏波個樣幾英

用哂to

河神已戰勝歸來

最尾一分鐘既表現簡直mvp 級

下一個做到 都唔知依家個聯盟有無

如果做到40000+10000+10000應該封塵到永遠

點解變獅子唔係種族岐視

dj下年去邊

無可能啦

獅子王牙清

我皇代表動物除左猩猩
其實仲有獅子，eg紋身，之前個人logo

佢唔傷打到40都唔係話冇機會

頂多35000 10000 10000

40000都幾難

都係
我估計38000+10000+10000啦
應該會破埋Jabbar紀錄先退

不過前提都係唔傷

除非佢之後三季仲有23-25分一年 咁就有可能破40000

如果佢打到40歲，每年打足82場
平均一場17分已經夠
佢個痴線佬真係有可能做到

吾皇痴撚線

2K sim可以去到4萬3分

黎緊呢幾年打好個基礎 盡量做到25分
之後幾年輕鬆捱過

呢個年紀
一大傷就玩完

Kobe 😞😞😞😞😞😞

10000reb ast應該冇咩難度

拎jor la ching

呢個輕鬆啦，每邊差2000個
5+5都係400場，五年都唔洗

sor

以我皇依加ast 同reb 都刷到上8嘅數據
分分鐘3季都夠

吾皇身體質素高球皇咁多,而且東岸係吾皇私家花園

KOBE 第5

xd

KD 13

呢個榜既重點係85

假設harden 同melo呢家退休

咁Tmac 高過佢地好正常姐

我皇隨時好似馬龍咁
去到40歲先識傷再退休

咁如果kawhi退
而家退 佢會唔會排先過rose

遲下到阿龜破

依加收工嘅話
Harden都會>TMac
Melo就55波

字母攞乜過猴

Slam排名不嬲搞笑架啦

KD咁快13 TD拎多咁多野都係第9咋大佬

呢個排名都幾多笑料下

除左頭十 11-100 懷疑都係求其諗起邊個名就掉入去

頭十都搞笑啦
我皇2 鳩比5

咁起碼都有見過其他排名係咁排既

之前美國咁多個榜KOBE頂盡8
但LBJ唔意外

5>3

你搵個大型媒體排Kobe 5比我睇
有明顯bias個啲就免啦

我皇第2都算
我唔認為Kobe上到5

咁7係咪大於5

做咩搞到氣氛咁彊呢。。。
大家都是神獸 不用分那麼細

有冇人諗住去考oral順便吹奏我沾

中文定英文先 中文想知用咩譯名好

雷霸龍

-1. Fisherman Lok
0. Brian Scalabrine
1. Michael Jordan

詹姆斯

Jay chow呢

易帝呢

其實中文oral拎nba球星做例子 順口講咗英文/花名就好笑

佢＝Kobe 天地一鬥
-3 Shammy Wells
-2 John Trice

J J J Chow J

Justice Young呢

想知邊個會用NBA球星黎考oral
除左米高佐敦同高比拜仁 其他講出黎個考官都唔知識唔識

我: 考官:
我: 我認為河神既例子證明到成功需父幹
考官: ???

屌，鳩up架咋嘛
你講個陣兇到人咪得

利申DSE口試5**

醒既，當然用黎做英文oral啦
hey,you know,....yup

I Love River

好耐以前真係試過有朋友話係學校d mock到
講勒邦 然後個miss話佢講英文扣左分

要不是吾皇

個臭西Miss肯定hater嚟

冇波衫

正路, d臭西女人最中意吾皇對家

湖人，馬刺，勇士

幾何聽過女人中意熱火，騎士

今日銀仔逼害占王到咁嘅程度 占王都仲贏到波

The guy is Lonzo ball

還債啫
去熱火之前有皇子哨
背叛太上皇屎彈，就緊係要受返啦

你幾時成日見女人鐘意猩猩
睇king kong咪有囉

仲有二波同三波.

聽講越多毛性能力越強?

雷霆三少之後就係湖人三波

夫子做乜能野改人留言
叫自己小妹死家住

?

邊度

夫子你唔好咁戇鳩啦

以前讀大學上堂睇NBA
坐我隔離條女真係同我講話覺得d猩猩好正
話佢地d肌肉線條好正 仲問我覺唔覺
但而家佢同個肥仔拍緊拖

因為我有預感我講完無女人中意騎士熱火

本西蒙斯條柒頭就會自稱小妹走出來

你諗下比D猩猩抱起來.....上上落落, 一路有離心既快感,另外又有.....

發覺d人真係睇低kobe都幾嚴重

追返隔離post，可以有人話harden 1 冠追平kobe

開始明白點解d人咁中意吹捧90s

睇過會覺得勁d

倒刺

哈登咪正
肥又得 肌肉又得 又射得

有倒刺個個係你姐

條女本身咩質素先

可以一戰咁囉

覺得吾皇樣衰就聽得多

睇個陣咩風向架啫
同我皇比除外

可能人地有上進心

可惜個時我有女 如果唔係我一定溝佢

莫講話Kobe
Wade都有排追

講到你好似試過咁

性暗示黎

娜妹=fat pig
confirmed

我系人

on9 我係肌肉男

仲有, 佢地對手特別大, 兩邊PATPAT都可以比佢地揸曬, 個人完全郁唔到只可以比佢地捧住來"使用" 好羞恥唔再講落去啦.

連登M記聚會見到你啦

今日先係HUPU見到有人話30000+8000+8000同季後賽總得分唔值得吹捧
仲話wb同harden有機會破30000+8000+8000

屌,開始明白夫子改人留言嘅用意

男人話自己肌肉型通常都係肥仔

中啊屌你
依度成班成日話自己180 185
我唔解釋啦

利申 小妹150

= =痴撚線

150 點著衫

夫子同你就唔同d
冇返咁上下身形都屌唔到杜老母

利申 150肌肉男

小拳石咩家陣

男仔唔係高真係死罪

著童裝

利申 雷神奇俠

平時我咁著出街

有無出熱痱

this is you

對門2米 佢差少少就同對門平排
佢高我好多wo

你企左係張凳度啫

我同佢身形差唔多

明啦，話咁快臭G已經

有冇ching反對下個po topic吹奏吾皇

登登同WB邊有可能30000+8000+8000啊
登登衣家先15281+3361+3998
WB衣家16645+4723+5915

你喜歡啦你系樓豬你系jim9

唔反對,但可唔可以俾g hill開

奇幻逆緣

燈死咗就仆街

佐治希爾?why

有望G7

咁留個topic名idea嚟

格蘭希爾(有罪)

吾皇再破歷史紀錄

我163cm 98kg

茅人想G

笑4, 你出街知唔知醜架

矮仔